【建議】當罷工TG超過某一個人數後就正式大三罷

唔想再見任何一個手足有事
暫時公海group得20000幾人，繼續推俾多d人知，夠10萬或者20萬就正式推長期三罷？
仲有TG要有工會既作用，要籌集資金，將來罷工時一定有用

tui

比gp名我 有勞

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
各行業總Group list
FB
IG